831超沉重，推到上熱門！！

大家，我有個好沉重既消息話畀大家知，信就信，唔信就算，唔係講玩，我有兩位朋友，兩個都互不相識，他們眼睛都有能力看到一些人看不到的東西，根據他們說，太子站月台有幅紙皮石畫，畫中困住左兩名男子的精神意志之類的力量或微波？？唔知有冇手足都有呢個能力，我聽完不但沒感到可怕，而是不能自拔地流眼淚